原來俾水砲射中嗰個Mohan Chugani之前去過撐警！

而家冇啦啦中砲就藍轉黃屌尻班狗
終於知班狗冇性啦咩
聽聞仲有保皇黨叫佢唔好亂講嘢

就係同一伴先幫佢清潔

屌咁我地咪on9左

難怪咁轉軚
最少 Connect 到其中南亞

We connected

所以咪話藍絲廢老最需要催淚彈嘅洗禮囉

針唔咭到肉唔知痛
但棄暗投明係好事
多對你

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

黑警全家不得好死，死無全屍！

係要比針吉先知痛

黑警話當時有暴徒集結

趙彈攻擊香港版

大粒佬就算啦，希望佢醒就得

關咩事
乜清真寺屬於佢架咩

洗潔心靈

呢d親身體驗黑警行為藍轉黃先要connect

呢道係香港啊

所以好多藍絲落場就會好多會改變想法

怪唔得奶共議員咁快就可以搵到佢聯絡

佢仲敢公開撐警 比人火燒都似

現眼報囉

有啲似快必

淨化

穆斯林對付叛徒唔會好似我地咁手軟, 一定唔會放人

佢無轉
但其他穆斯林有眼睇

呢個世界仲有好多on9仔
針拮到肉先知痛

又抄車

而家仲藍唔藍?

佢戇鳩 但冇理由咁樣要搞到人地成個宗教

擴大戰線嘅最佳時機！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

之前畀狗fake上去

好多街坊落咗場吸過tg咪一樣變黃
所以要引多人d落場感受下

針吉到肉終於識轉軚

撐呀na
請人用藍色水沖涼

震撼教育

我真係恭喜你呀

佢家下黃色衫。。。。。

伊斯蘭condom

now you are get your share of gg